崇拜關公 耶教聲討

關公又叫關帝，原名施壽昌，山西省蒲州解梁人，後改名為關羽，是劉備的武將。有個時代的人稱他為關帝爺、聖武帝君、文衡聖帝、蓋天古佛、協天上帝、伏魔大帝等，他是後漢一個忠臣。
孔明叫他守荊州，但他不能守邦興漢，後來亡于孫權。後人托他的名字寫了《明聖經》，說他能把守南天門，能主禍福，但劉備、張飛都是為他極憂而死的，他不能保佑他們；阿斗奉印出降，他亦不能顯聖複國，怎能稱為“護國神”呢？
今日的人拜關公為神，祀關羽廟。其實關羽（雲長）是個人，一個人怎能變為神呢？不明真相的人迷信關帝，求他打救，其實他早已在陰間受痛苦了，他連自己都不能救，又怎能救拜他的人呢？他不是神，不過是假神之一罷了。

邊個話關帝係神？

耶穌降生為人
咁點解佢又可以變做.....?

邊個負皮？出來！

關聖帝君係佛教護法嗰段竟然唔知

年少無知？

耶撚駛唔駛係咁踩人啊

耶穌作為彌賽亞在當世又救撚到幾多猶太人啊

以色列復國都要等二十世紀啦

屌你老母關公
屌你老母耶穌

唔知

耶穌係神降生為人

Yes

耶穌年少學佛
其實只係傳道士

做乜鬧人老母？

佢只係早出世咋

奇實咪又係神棍

關羽係人升格為神

又唔夠疆媽差羅馬拜Holy Marry ？？

關羽信仰

垃圾耶撚

關公係人變神

樓主堪稱全港反耶極致

耶穌自稱聖子、救世主、彌賽亞；其生母瑪利亞則自稱處女。加利利人耶穌一生都在傳播教義，稱自己將會打救世人，一時之間積累龐大勢力。
以色列人期望他趕走羅馬人復國，但他沒有起兵反抗，反而束手就擒，後來亡於耶路撒冷。後人寫了《聖經》，說他能復活，能造福人民，但他受極刑而死，他不能保佑自己；瑪利亞也保不住貞節牌坊，他亦不能顯聖復國，怎能稱為“救世主”呢？
今日的人拜耶穌為神，起教堂。其實耶穌是個人，一個人怎能變為神呢？不明真相的人迷信耶穌，求他打救，其實他早已在陰間受痛苦了，他連自己都不能救，又怎能救拜他的人呢？他不是神，他只是無知者手到擒來，一個對未知的解釋罷了。